今日VIP 黃翊 講果位歌手係邊個????

好仆街

以佢形容應該係女歌手，facebook page有人估係王菲

王菲又好似真係同期wo

尋日睇訪問個陣 我覺得似李克勤

佢扮個動作似

送禮勤